張致恒欠債6位數不知太太放負 雯雯：放棄都唔會帶埋兩個仔！

張致恒（Steven）被爆負債累累，為怕債主臨門更一家著草搬屋避債，搞到舊居貼滿街招。據悉Steven欠下街數逾40萬，當中債主有馮鎵瀠（Naomi）和林盛斌，Naomi更公開追債。雖然Steven在事件曝光後網上發文向Naomi謝罪，太太雯雯亦指一家人沒有走佬避債，為還錢不惜而向財務公司借貸，請Naomi不要再騷擾她的家人。

至於雯雯擔心老公和兩個兒子下壓力爆煲，不時在IG放負，「唔再生存，係咪先可以畀我哋平靜過？」財困問題未解決，昨晚（16/3）她再次在IG的限時動態中，以黑底白字寫著「就算絕路，我都會撐住兩個仔，要放棄，都唔會帶兩個仔！我相信我靠自己，一定可以撐住兩個仔！給自己少少鼓勵。」雖然雯雯說是給自己鼓勵，但不少網友看留言，尤其是「要放棄，都唔會帶兩個仔」，實在擔心她情緒出問題會否做出傻事？而傳媒即時聯絡Steven了解其妻狀況，他短訊回覆「我老婆有咩事啊？」當再傳雯雯的IG限時動態截圖給他看時，Steven則再沒回應。

Naomi似乎不受雯雯「放負」這一套？後者昨晚出完post，時間啱啱好，Naomi 今日（17/3）也在自己IG限時動態表示︰「好漂亮的一段話啊！娶妻娶德不娶色，嫁人嫁心不嫁財，交友交心不交利。當面責罵那是友，背後亂叫那是狗！真正的好朋友，互損不會翻臉，疏遠不會猜疑，出錢不會計較，地位不分高低，成功毋須巴結，失敗不會離去。奮鬥的時候搭把手，迷茫的時候拉把手，開心的時候乾杯酒，難過的日子一起走——致此生真正的朋友。」Naomi不著邊際的「回應」，是否衝著Steven一家而來？又係時候對號入座嘞！

他短訊回覆「我老婆有咩事啊？」

「做雞就是把自己的身體短期槓桿。」

六位數就要生要死
有無廢成咁

咁你做雞未 雯雯
建興好多位